覺唔覺樣柒既人好鐘意將d牌子野撻係身

以為著左牌子野出街就draw到attention
其實係到整色整水
根本靚仔著普通一件淨色t就屌打
樣柒既人不如留返d錢執執個樣好過

樓主呢種人最自卑

利申樣7+全身街市裝

雖然同意
但都聞到樓豬陣陣酸味

見到d柒頭點解要自卑

人靠衣裝

樓豬可唔可以教點著衫先型

又係嚟d 垃圾post, 好撚悶。